林志玲，多謝你，香港真係好多豬。

逃犯？收皮啦。大家都為你的婚事感到高興呢！

咪係 屌 由政府講修改到呢一刻 我飯都無食 覺都無瞓過

林志玲表左態未?

我都係，就嚟虛脫啦